連登只係太平天國2.0

開頭好撚勁但之後係南京圍爐互屌最終俾滿清消滅

中共 = 滿清？

習近平 = 慈禧？